慢慢鳩條柒頭就黎引導去美國受審，點解無連登仔開post慶祝?

小鳳姐死撚左去邊呀？